麻煩大家緊記要集中返個焦點

明白大家對元朗情況好撚嬲 我同樣都係
但大家唔好將原本既焦點轉移到元朗身上
我地反而要識得將元朗件事移師到本身既焦點身上 （eg: 黑警繼續無視市民安全、警黑合作等）
繼續要求設立獨立委員會去調查黑警警權、責任問題
記得我地既五大訴求 揸緊我地本身既理念
唔可以比班牛屎佬、何妖 spin 走我地既焦點
如果唔係 今日中上環既勇武義士 既行為就毫無意義
我並唔係話唔好再理元朗既情況 而係我地要唔好中計 偏離我地本身既宗旨
呢場仗 我地一定要贏

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計